{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69502&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양벨리타펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューペンションは海を一望できる場所で、リラックスできます。 海辺の遊歩道が目の前に位置し、洛山海水浴場までは車で5分の距離にあります。 周辺には雪岳海辺が車で6分、アバイ村が車で4分、青台山が車で22分の距離にあります。 入室時間は午後5時で退室は午前12時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は約2台可能です。 バーベキューを楽しみたいときは、炭やグリルをレンタルできます。 2名基準で20,000ウォンであり、追加で人数が増えるたびに5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキュー場は共用で提供されており、雨天や冬季には利用できません。 炭とグリルは別途持参することはできず、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、訪問者は入場できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは客室に出入りできませんし、保護者のいない未成年者が宿泊をご利用になると強制退室となり、払い戻しはできません。 画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。 何らかの火災によって発生する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの事項はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳海辺、アバイ村、青台山があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、約2台分の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルや炭のレンタルが可能です。料金は2名基準で20,000ウォンで、追加の人数ごとに5,000ウォンが追加されます。ただし、バーベキュー場は共用で、雨天や冬季には利用できません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は宿泊を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューペンションでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。火災の発生による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 507
    }
}